|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (8) 大家身體健康 貨源緊張中 中文得普通話配音

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

任何版本都一樣有中英文

各位無需擔心買到其他版本

幾時先有貨呀屌
日本都冇貨，攪乜撚

離題想問下

薩爾達曠野之息唔想買狗源貨 見到美森實體版375.44港幣係咪可以狗衝

衝啦，雖然唔係特別平
但水貨來講都正常價位

巴打哩間大概要幾耐到貨？

愈來愈多網都唔比bns

喺香港買水貨都要398 二手又好少人放

安全啦我諗 第二次喺amazon買game
amazon真係會上癮

有無試過無ebay到買

我見到而家 64usd

呢個網唔知點解好似流流地 但我響 google shopping 搵到

而家個廠都慢咗出貨

好難會放 呢隻必留

中國廠仲未開
有啲下星期一復工 有啲繼續延

日本eshop買10000yen卷換dl版

包你玩100個鐘以上，唔計dlc

lm

追返早兩個post就知咩事

我都係
已經唔係用bns 地址

有另一個網同呢個外觀設計一模一樣，賣嘅野又一樣，只係公司資料唔同，搵佢地址應該係錯嘅，domain都係近排register, 中伏機會有99%

同埋我響ebay見到再啲好平我點知會有冇包遊戲

Target秒被cut

都唔知點先買到

絶命絶體都市幾時有中文版

依隻Game係咪繼續比人炒緊
我12月已經望住佢比人玩炒價

如果喺美國門市買再寄番香港有冇得‘諗？

原來咁多人仲未買到

Ps4 好似有中文

炒價貴到離譜

點解出咗幾年嘅主機都可以周圍缺貨

隻game出左咁耐仲係無貨on99

健身環好好玩
配合節食、一個月瘦左4kg
逼我做深蹲、大脾都勁左

同樣受疫情影響，Nintendo Switch 《集合啦！動物森友會》特別版主機將從原定2月8 日起開放預訂延後，至於延後到幾時才開訂則未確定

好想同大家一齊開個group齊齊減肥 大家分享成果

想買但周圍有貨都成千蚊起跳

隔離po有人訂左啦
只不過係遲拎貨

主機po?
sorry still cant see that could u mind providing the lunk to me

BNS寫預計6/2抵港 但今日都未收到email通知
搞到我好心急

屌 同你一樣 都係話2月6

thanks

ringfitadvanture邊度仲有現貨

estimated arrival 11號 等埋bns運香港可能要幾個星期

香港真係乜都炒得起

向炒定say no

唉 我都想買 搵左好耐都得一間賣$1680 好貴

可以比paypal都假？

好過去搶
早知我上次拎多幾隻返黎原價放share運費，雖然未到

依加無貨

無分別

留名，Amzn買左

經過口罩一疫，之後我唔會再喺Gmarket買野

bns美國都爆倉，佢地考慮緊船運

撞正肺炎任天堂支那廠停工

一次過出多d貨咪仲好 我d口罩係日本都由年三十等到依家

gmarket真係完全信唔過

我31號送到bns美國倉
8號到香港再等緊佢入機

出庫個堆等左十九幾年冇郁過 日本同美國都係

我遲你一日 11號
我岩岩出庫d BNS美國單已經排到17-29 Feb 真係睇運

佢香港個倉又係爆到七彩搞唔切

本身幾錢

等佢地搬去越南先再入貨支那都唔q買

598香港

喺豐澤原價訂咗 不過要三月先有貨

你係邊區豐澤 唔係間間肯

寫10號到港
睇黎有排等

咪好囉
係target/amazon訂
運到嚟香港都三月啦
尤其依家咁多人運口罩
利申：係target試咗十幾次都比人cancel order

原價$589

自膠

通常半粒鐘內會cut
你應該無事

你今日買，有排先到香港
我有件26買
31到美國倉
今日都未到香港

我女朋友玩左一個GAME 12分鐘就話要休息

我條女每日玩到20分鐘左右
強度20

原來你係我男朋友

可能轉船運 ok既最多慢d

唔係行貨一定無保啦

而家google shopping好似無哂discount?

係google shopping 訂咗2盒但無discount, 可原價+集運錢放一盒

係咪都係79.99無discount?

放上fb gp有把人高價收

我要啊巴打!!! Thanks

係阿

香港倉處理超負荷, 運到香港最少要5日先運到自提點

試下東涌citygate, 啲sales好得閒, 1月中去買佢都可以幫我留屯門隻ringfit貨.

試下fitness boxing, HK eshop $250
本人覺得好玩過RingFit

減唔減到肥先？

2月6到貨但顯示左入倉未

試到lock card
Google pay停權
要俾ID解
唔俾會唔會email都lock 埋？

有興趣啊

解釋番先：我啱啱先訂，仲未出貨，再集運埋返黎可能無咁早收到。如果有興趣等嘅再話我知

可以啊，tg 我傾

忍唔住手買左boxing
ringfit到貨前玩住先

你認真打咪得, 你hea打無人救到你
打完流哂汗, 三頭二頭三角腹外斜背肌都痛

我間45分鐘一日

標題解答咗我

bns爆晒倉

邊間集運

加拿大Amazon有得賣 計返港紙$673 (未計集運)

我都見到，但唔識買

痴線
而家呢舊野準備個價直迫部機個價
個個都見停課想買嚟做運動？

好易 有信用卡 有集運網就得

想問呢度點轉返入去計時間
我禁個環嘅左制會入左menu
但設定又搵唔到邊度較得返去運動時間

加紙$99？唔直送咩

係 只送加拿大地區

3月頭定中先到貨

㩒ZR制

加拿大買要打稅 上個post 先有人講過

同你同一日訂仲未有

BNS 8/2 美國到港轉左status準備出倉
嚟緊我仲有單口罩等緊日本入庫
辛苦哂

訂左4盒
有1盒未 ship, 即改 address 成功轉集運
希望快快到手減肥

thx

係咪本身預計2月8到港

有冇巴打識加拿大集運

下面30個留言都話有興趣

巴打有冇多盒賣
target 係咁cut 單

13% 打咗之後計埋$673

都係貴少少

係 聽日就會到集運地址

見target 咁難order, 索性係google shopping 個 list 搵第二間買，暫時仲未收到email cut 單
得左同大家講聲

你唔使稅咩

加拿大集運係咪得4px

加拿大已sold out

你條女?

用BNS，5號到咗美國倉，寫海外出庫預計話14號先到香港，仲要等幾日先有得拎，拎到都停完課啦本身係想趁無嘢做玩⋯

係邊度買呀師兄
買唔到呀

灣仔
之前買680咋

邊到仲有原價主機賣？

17有貨 我落左單了

17號呀

以為有個網叫17

已經玩左300個鐘....

外國

邊到有合理價現貨賣啊?
好想玩呀!!!!

Switch《RingFit》海外網購800蚊有找！教你如何免炒價入手

APP就有

點解HK01 D網上唔到

而家買去shipbao，4月應該收到既

星期六係加拿大Amazon 買左
寫話星期二到集運中心
到今日仲未ship

支那01又mon post

有冇人放game？邊度買先會平啲

01抄完post仲想賺referral

賣 FD 買，岩岩加多3盒，唔知得唔得

想快d玩到試埋係google shopping(target)買
係咁not go through 320即係點 我google見人話等陣再試就得 但我琴晚整到依家次次都彈依個

想問下有無得打番之前過咗既世界?
見到有d request話未做

依家點買最平

可以，有d request 係離開果個world 先有觸發

終於拎到 玩緊 幾爽
22號amazon買
用bns 27號到美國倉 8號到香港 今日可以拎
比大家參考下

連埋運費幾錢

好似65X定66X

見到收左貨等緊入倉 好想快啲到手

有冇教學

800蚊已經係炒價啦傻鳩小編

btw 冇撳入去睇，Google news feed黎

依家好似搶緊澳洲

點做到連66蚊運費都65x

自取點快好多
快手拎走唔好阻住日本嗰堆裝滿口罩嘅貨櫃入倉啦

今日拎咗
連埋運費$555

之前google shopping 有得減16美金

睇見咁多人買有啲身痕
但唔識上網買

冇左

其實而家出邊炒價係炒到幾錢
正價貨又冇，上外國網買又俾人cut 單

好似炒到1300

1300有人買？

800都覺貴，真癡線

佢地自己識計時間 大概幾號寄出會準時果到日到
唔洗太緊張

由post1到依家，
終於玩到

因為我見有d人買人收到email話帳戶可疑 account都鎖埋要send銀行月結單先解到

我用BNS
件貨到左香港倉
但手快快揀左順豐攞貨
可唔可以轉返去自取點攞？

如果張卡冇俾人盜用過或者寄個地址出過事應該唔會出事

你個件本身預計幾號到港

唔好轉啦
搵CS轉只會俾BNS員工更多野做

thx巴

我都想買 amazon cn 信得過？

黃金千6都有

有冇人俾我搭單啊?好想玩

唯有努力上網買多幾次博佢唔cut

2月10日
但今日下午先收到email話入左香港倉

去美森日森買switch 駛唔駛配變壓器?
唔想幫狗源

兩腳轉三腳頭就ok

我都係2月10
但仲未話入倉

岩岩落左單

我上次見$66都係used, 大家要睇清楚喎

阿馬係出貨先會扣數

俾多d錢amazon係未真係會早出貨呀

而家問題關鍵係集運度多啲

仲要林鄭攬炒搞到俾人cut航班少左啲位運貨

玩一陣已經好攰

btw, 啲coins幾時先有用

新年前order, 今日終於收貨有得玩
聽普通話好un 耳

你用咩集運

shipbao

我見佢呢個得台灣版先有加拿大
定我眼殘睇錯

應該係眼殘

終於搵到 thx

4月應該有得玩

萬事屋買裝買果汁

快d到香港啦

遊戲中文版得普通話配音
但1樓話任何版本都有中英文
即係我買中文版 可以揀英文又可以聽普通話配音?

4PX會幫你捐去武漢，俾佢哋係室內做運動

最快三月中

跟你系統語言，你系統用英文所有驚都會用英文介面（如果有）
用中文語言所有驚都會顯示中文。

語音一定跟語言，無得中文介面日文語音。

咁如果冇我設定既語言佢會問你想揀出邊種?

出英文

等RingFit 2算

加森99蚊冇哂

好彩琴日仲買到 岩岩到左4px倉

bns預計10號到香港，仲未有消息

邊度買？

Amazon Canada

咁快出貨我都係琴晚訂

119應該唔包郵架啵？
尋日睇amazon au 送去香港既話會彈返去amazon us

我都係 但琴日轉左status 準備出貨去自提點 應該聽日都拎得

我轉都未轉
唉

岩岩到香港倉啦終於

前日係target訂
好符碌咁一次就得左
依家先岩岩運緊去倉有排等

成2千幾

你入左咩電話num
完全開唔到ac

應該係澳幣
ps係澳洲

好後悔600蚊果陣冇買，而家升左一個double

都成1568.03593 HKD?

前排switch有特價+買game 未退稅前都平過係香港買

差唔多
我想知個位巴打點買117定係佢係澳洲撚

今朝仲119，賣曬了

想問下而家邊度買最易買到?

本身無興趣 但家人放假放到悶想搵D嘢比佢地玩

【星島日報報道】新冠肺炎疫情肆虐下，美國郵政署宣布，停止接收寄往中國的、香港以及澳門的郵件及包裹。

美森買到都寄唔到返黎了

集運唔係經郵政署

想問會唔會放

加拿大d稅好癲 最低5% 但我個間集運個倉十幾%

無tracking no.

放心 我都係跟呢個賣家買
尋日收到

想放假玩都唔得

想問如果buy and ship到咗香港拎得嘅話，佢地係用email通知點電話msg?驚miss咗..

email

英國amazon提早出貨 雖然唔平

平過香港啲炒價就得

出左信和一轉，竟然開我$1780

上星期行 幾間都係千2

google shopping 係target 買usd79.99
好似平過你au買掛？

因為search 唔到target

係google shopping主頁，左上角三行横線，再揀store, 就有Target, 見到ringfit add to cart

買唔得咩 點解要用google shopping 既

咁都啱嘅，而家係無咗discount code

啱啱試咗 唔知點解都係search 唔到

任何版本都一樣有中英文

有冇多左可以放盒來

係喎…唔通無中文？

你買到泰文嘅話

一樣開到中英文

Switch 的Ring Fit Adventure 其實是支援國際語言，因此也可顯示繁體中文，所以用戶買美版 分别也不大。

同埋都係嗰句 中文得蝗語配音

玩英文舒服好多 nice! great!

他get買，好似會cut單，同bestbuy一樣

追咗post好耐 我知美歐日都有澳冇人講所以問多句

點解target一比完錢就Cut單既?

我都唔明....姐係點

而家可以係邊到買到想當情人節禮物送比條女

係英國games買到，冇人買劈價85折出貨

英國人做占都唔玩依啲玩具

即係billing用反集運個個?

師兄有冇得買多個運番黎

有無邊間集運而家仲可以寄到返香港？

應該係揀少人用既集運 聽講好多時候cut單係因為個地址太多人用

67x$+2x$ 運費(4PX首次有首磅減免)

Your Amazon.ca order of "Ring Fit Adventure ..." has shipped!

爆左表關 玩左102日 41個鐘

target 秒cancel

有冇人知target 通常幾耐會出貨？

英國fd 影比我睇 都係70磅 計番其實差唔多 可惜我已經買左

有d網用屁屁可以買到

想問點樣set中文？老母想一齊玩但唔識英文

上個月27號係美森買
岩岩收到sms即落去順豐站收貨
等我疴埋篤屎就開玩

十點幾target order左2 sets
依家係"This item has processed!"
希望成功

我琴晚12點買target 5am 俾人cut
今朝10點再買 秒cut咗

我喺target買都係5am cut單

通常訂果晚凌晨就出貨

我第一次訂到係 一點幾凌晨落order 朝早八點幾就話shipped

我係香港billing address，無問題

你唔係google shopping買？

直接target

咁我唔知，無直接target買
我係google裡面target買無問題

Google shopping search唔到

應該唔會㗎，我都係前2日先再訂過

google shopping?
試下係acc裡面先set payment method?

買左13部？？？

你地係google shopping 點搵到
我係search 到轉US 再search ring fit adventure
左手邊有得sort target
一選左就乜都無出黎

用下amazon 囉
Target 冇code用又cut單 最多比多dd稅姐

我好多咭都唔到，淨係得AE買到

咪話右上角三條橫線揀store

咁你試下用第2個acc, 我啱啱再睇都仲有同買到

咪話AE

完左架啦

完左啦唔使再問

有冇人玩到隻腳掌痛，懷疑係係屋企赤腳咁跑冇野做buffer 跑傷隻腳掌

外國速遞最鐘意left in secure location，即係倉門口

有無用墊

試下用電腦web

有人話用瑜珈墊得。我就直用跑鞋係屋企跑

得番yoga 墊，但成日走位

上網睇人玩係墊加著鞋?

無論google shopping Target買定jb-hifi買都俾人十幾分鐘就cut單

好想買budget 500蚊有無好路數介紹？

加十盒口罩可能有機

出ringfit2個陣買1

大家係google shopping Target 或者 jb-hifi 買會用咩集運成功SHIP到?
我淨係識BNS 同4PX 兩個都CANCEL 左
定係我用死呢兩個集運加轉卡狂試?

你樓下有無投訴你

20張KF94換deal 5 deal

買兩盒賣返一盒

google shopping mo la

係要狂試

想問點樣係google shopping 連到去target?
我google shopping個介面同你哋唔一樣

Same

人在大阪，幾間大百貨都無貨😭😭

之前有人話伏伏地，不過我忘了佢最後有冇收到貨

唔好直接target買啦，經google shopping試啦

而家市價炒到幾多呀

jbhifi 買到+出左貨

巴打用邊間集運同信用卡?

想係target經google shopping買
諗住用firstrade debit card, 但billing address係香港用唔到

另外想問下google account地區係香港係咪買唔到？

16xx

fb gp 1000內有

有無巴打知點解place order 唔到
關唔關google account地區事？

咩gp 啊？未有見過係低過$1000

點解我禁有計tax

我都唔清楚
你係俾到錢？
我寧願俾tax都好過俾唔到

所有AMAZON俾你班仆街攪到無晒貨
美國買果d至少3月先送到香港

全球畀武漢肺炎搞到無晒貨呀
生產唔到貨運又少咗飛機同船出街又唔敢出
關我仆街咩事

人地原本好多貨任買
依2日突然變到無貨
紅媒01重教人上網去買
成班蝗蟲

你睇樓上班友 一買就十幾個
好似澳洲Amazon 1個ac 限買1個咪好 雖然都冇哂貨

買黎自用我覺得冇問題 炒就PK

仲有大把貨啵

有無人想夾Nintendo switch online family plan

今朝Target張單成功Shipped

下晝兩點幾落單，啱啱shipped

會，唔好買

啱啱target買左
但係我機都未有

紅煤01 講 就算日版、歐美版，只需要在Switch主機內設定「中文」作主要系統語言，就可以在遊戲中顯示中文

咁你又問，睇第一頁啦

thx bro 啱啱訂左 希望唔好cut單

訂返部動物之森機先啦

男人老狗唔好啦
想要紅藍

好彩之前吉之島588買左，估唔到炒高一倍

點解澳洲amazon我只係搵到個賣200幾澳幣嗰個

sor
但我問完呢樣已經受到教訓就係俾人扣多錢

琴日係呢間落咗單，打去銀行話唔可以cut,有冇人知我可以點做？

運過嚟香港計埋運費同炒價一樣，依家風頭火勢仲要停埋快遞。搵得來都四月

想問下個隻Boss係咪一定要幾round內打到無血先會過關

三倍啦，就嚟四倍，仲好賺過炒股票

我估四月都未炒完，中國switch廠停工，之前又炒緊。可能要等到年尾都唔一定返到原價。剛上假貨比真貨好，都最平都賣到1800。
即係嚴重缺貨地區有香港、台灣、中國、日本、東南亞，缺貨 美國、歐洲、加拿大。

應該無限ROUND 數
但你拖得越長, 佢咪越多機會扣你血, 扣到你無哂就輸
無血一係就飲菜汁, 一係做D 回血動作咁

最近玩上引,依家先到world03 強度16

而家街舖仲有邊有得買

炒到上1980

啱啱幫朋友係澳馬都訂到119

其實街舖真係太誇張
網上放緊1300左右
預訂1000左右

其實成千蚊都好誇張啦
唔好坐長炒賣風氣

個post出到8仲係要周圍撲
隻game好賣得咁緊要

成兩個月無玩尋日開返黎玩，強度14但我玩咗10分鐘運動時間已經攰到pk
我諗因為太耐無玩啲肉無哂力，要勸啲玩練返先

街鋪d 炒價 有價無市喇

上網睇carousell fb 果d 都係頂盡950-1000 有交易

不過都已經係原價差唔多2倍

鬼叫隻野出左一排都係咁少貨 仲要撞正武肺

任天堂講左因為肺炎停左生產線呀
個個o係屋企唔出街冇野做咪想玩下做下運動

好想玩呀 仲等緊美國運過黎

無諗過炒得咁癲
之前諗住過年後會平返，幫呢度巴打買左幾盒過年燒時間
依家又炒返上千

買之前不如諗下自己會唔會玩先，我買比女朋友，佢玩左幾次就唔玩

唉，bns話12號到香港倉，今日都未有消息

點知一過完年就爆晒武漢肺炎

但有巴打同我同一日訂已經收到

想問其實入面有冇電池，驚集運唔得

邊間集運都得呀

有冇人有多盒放出黎啊?

屌，bns 岩岩打黎
真係好on9
bestbuy真係出少左件貨
而家同一個tracking no.兩個人用
而家要問返bestbuy

終於係日amazon禁到

仲要件貨唔係我名
今次真係比bestbuy玩死

正價？ 入去睇唔見有

秒殺

好似都有幾分鐘貨仔 8778入手

連入面係咩都唔知 唔好買 害街坊

真係要長期mon任
唔知幾時又放出黎

bns原定今日到貨 點知琴日已經到咗 今日自提點拎埋

Gym room 跑步 唔敢去
日日home office (放假）
想搵啲野做下

澳馬扣左錢未？

啱啱扣咗

巴打長期mon住？

返工無野做 聽住歌f5

93歐入手

日馬係咪都要集運？定可以直送香港？

個價同其他amazon 一樣

Roger that

然後睇哂全球Amazon都係炒價

唔可以直接
我運左朋友屋企

係日馬買真係等緣份

有

有，幾錢

痴lun線 2280夠去physical join 年半

gym好易中招

真心呢個價係咪真係有人買，炒貴成4倍

有價無市

我就唔會買啦 情願唔玩

加上214 d 人買黎送禮
過左呢水會好 d

鬼唔望而家有副廠環加老翻整死班炒家

邊有人會買千幾二千銀買呢舊野 出面d 鋪係到抬價者 知你呢樣野產少 呢排個市又差 仲唔加你價點夠比鋪租 不過搵鬼買咩

有interest

你個fd係街鋪買？

大把有錢佬當千幾散銀來 人地一日幾十萬甚至幾百萬上落

用錢買時間

有興趣，請問賣左未？
我加唔到你tg ，你加我ok?

其實都唔一定係有錢佬 有份工又沒負擔嘅都唔會計嗰一千幾百

強國收緊貨 就黎貴過部機

你話幾好笑 ， 大陸做既 一個圈做完出黎 要大陸喱買番 仲要貴3倍

我成日飲完汁 下一套動作就打贏咗

fb gp

副廠環淘寶有幾隻呀 但呢個時勢邊個仲敢大陸運野落黎

carousell

澳洲好多現貨

大把仆街開團購 搵錢

香港人同大陸喱 差無幾

有冇今日係澳馬買既仲未扣錢

幾時運到啊？

有冇巴打買多左可以放出黎俾我啊

有冇人係Google shopping買3盒
但得2盒shipped

未ship

我都想要一套唔係炒價嘅，
近排日日喺屋企好悶

早兩日係加澳落左個order
今日返去睇睇個order唔見左

真係痴線 主機都炒貴咗成千蚊 我都係上網買原價水貨算了

乜盒ring fit原來成4lb咁重
有冇人知switch成盒野有幾重

俾邊個cut左?

一定無 頂多3磅

唔知
登入番睇成個order唔見左

想問有無巴打最近用樂郵係美國運野返黎，大約要幾耐先到香港倉? thank you

Amazon?

Yes amazon Canada

你睇Cancelled Order 果度無

而家人在京都 不過都好似唔會買到玩貨

飛轉去北海道

你係邊買？我amazon買二點幾咋喎
係咪包裝太大計左體積重

一個月以上，美國出庫到香港倉你預兩個星期以上，機位急張

一個月即係由入左美國倉到等美國出庫要兩星期?

見到鳥。
死因不明而家無晒99cad

加拿大航班有無cut到 間集運公告淨係話美國日本受影響
同埋係咪因為加拿大倉無美國倉咁多人用 佢入庫出庫好快

你去澳馬訂囉，我尋日訂，尋晚寄出埋

我咁岩係加馬搵到豬咀濾罐諗住一炮過

好想買但係周圍都搵唔到 好頭痛

大家都多左時間係屋企嘛

上網睇佢重1.6lbs
計埋包裝唔會咁重掛
你應該計左體積

上個月尾去秋葉原無認真點搵，都買唔到

買到ringfit(搵人澳洲買)
但買唔到主機

我bestbuy 買
2.6咋喎

其實點解炒得咁勁

冇貨嘛

琴日訂要19先出貨既

明明岩岩出個時都冇乜人搶 呢到成班人慢慢上日馬買

集運計我2.4磅

有d轉運話健身環係電子產品 澳洲禁運 巴打你用邊間

buyandship

邊間轉運話係電子產品？

爆倉開唔到ac 仲諗住幫fd買

咁你開shipbao

4px個cs 唔知佢係咪唔識係到9up

我問4px佢話ok喎

真係好過去搶

屌 我之前問個cs可唔可以運任天堂健身環 佢叫我比圖佢睇下 睇完話唔得 玩我

我比左條link佢 佢話可以

Anyway 有無lin
我見到既都係2xx 澳紙

噢，我睇番賣完了

澳洲賣正價AUD$124.95
一月份買先無貨
現在有好多呀 周街都係

仲好平添

痴撚線...

依家澳馬179

尋日119左全日

香港人就係仆街就係賤
屌商家佬炒
轉頭買一堆上fb賣過千
遲早俾仆街玩爛咗

有野澳洲普通網站都有貨 唔知信唔信得過

其實我覺得肯比錢買都一樣

想問其實好唔好玩？

真係睇seller點pack,件野1.5磅到
我自己經驗係有個seller用張紙皮包住半個盒，收到係1.7lbs，有個seller搵個紙盒裝住，收到係2.5lbs
用紙盒pack最好,送到黎ringfit個盒無穿無爛

Shitbao 2.7磅

仲講到良心企業咁 明碼實價 唔洗跟配件

係

唔買都買左
想問bns美森運switch過黎運唔運到
唔想買狗源同食炒

bns 爆哂倉啦 轉其他集運啦

Target買2盒4.1lb

d運輸唔係大盒係計體積比？細盒先計重量？

係好仆街

終於玩完一周目

我講緊UPS 個重量咋
去到集運間間計法唔同
通常過左某個尺寸就會計埋體積重，唔過就計實重

仲等緊美國貨寄黎

一個願打一個願挨...

$1880好似仲貴過舊機最低價

但有影響人

最緊要肯運過來
我隻ring fit都係bns

搵鬼買

想問腳個舊有冇得緊啲？見成日跌

豐澤一月中訂要三月先有

巴打你係問個sales話比你知？我都係一月中訂，我間經過入去問條友死都唔肯講大約幾時到貨

豐澤有得訂架咩

因為啲人繼續用囉……
舊到未清完仲不斷有新件入 來港航班又CUT少左機位

邊間有

話說
琴日落單 朝早出咗貨去bns倉
但晏晝定夜晚見到佢fb話爆咗唔好用

係啊 但個sales都唔太肯定

要訂嘅話 應該間間都得

收左你訂 你味最多退訂 你可以keep住等

就係唔得 佢講到實冇

你要有心理準備可能二月尾到三月頭先收到

我未攞到呀
2月14 2am 收到amazon email 話已簽收
倉個邊4am 入庫 2月15既12am出庫
但依家應該未上飛機 我都唔知幾時收到

我今日問咗有 但冇得訂健身環

屌 錯post 自

Home office / 情人節 / 停學 令一舊 普通野 上左神檯

大人玩好撚無聊 唔係d咩新玩意

直送屋企都係五舊幾水

老實講我本身都無諗住買 係最近日日係屋企好悶先有興趣
不過如果要食炒價就不了

唔係攪事 ， 我有時間 都清PS4 game（但係我無得 home office ） . 部switch 封塵勁耐 依家先攞出黎比個細路玩

11月買完之後無點玩，原來會升值

你玩ps4做到運動？

想做運動嘛

好似十月買完玩咗廿零次

我想問睇朋友嗰啲記錄嗰到係咪bug 咗
load 極都load 唔到

唔知點降寄唔到hk,
係咪都要集運

想知係咪真係減到肥

有無人直接係target買到79.9？

target 會秒cut
但係好似有巴打chok十幾廿次成功左

試過都google shopping + target + 匯豐卡得左 今日ship埋

巴打想問下total幾多個world，我打到第9個已經玩左10日 好撚攰

秒cut係幾分鐘到三十分鐘內？

用邊間集運好

係名副其實秒 一買完收到扣數email，一睇order果頁就Canceled

主線有23個
不過好似仲有多23+23 個有排玩

實減到肥仲要而家停課

我都係 cancel完再買

我試過買完12個鐘先cancel
google shopping一次搞掂

Sad仲以為自己一個鐘未cancel就無事

最後試到成功？

$960應否入手

無限loop中

Google shopping唔到 我轉左美國 又喺store target嗰到search 都搵唔到

咪撚益炒家啦，真係好戇鳩，一諗到佢哋背後笑鳩我地呢啲真心玩家就㷫過火屎

係澳洲119澳紙買左

有現貨？邊度

google shopping 用app既話好似唔使用vpn 直接search fit ring就搵到 但唔知可唔可以落單
不過apple id地區要轉美國先download到
search唔到出黎既可以試下

以為直送香港 點知係冇既
但見到有個歐洲版 都係要集運 有冇伏

真心玩家都唔係依家先入呀

德國amazon轉咗68.23EUR 買咗

直送香港?

用集運轉香港

你的確係睇錯

睇錯貨幣

無知一問 係咪都有中文可以揀

點解外國咁平都長有
因為得香港先鐘意炒？

請問你用邊間集運？

屌，睇第一頁啦，好撚煩

Loop左幾多次
平均幾耐cut你單？

其實#2 已經有你既答案 咁樣好難唔比人屌

月尾先有貨

唔追post既人無game玩

暫時睇唔到有關德國倉公告 運送時間係咪照平時時效

明白呢排無得出街悶悶地想買game 玩 其實你肯問我地一定肯答 大家係外國買好過益班濕鳩炒家 但真係建議唔好懶 追一追post 先囉

Sor之前睇完唔記得左

我都買左

唔該曬絲打

關你咩事

要等好耐

okthanks

Delivery Estimate:
Monday, 2 March 2020

其實google shopping 有無落單後被cancel？

有無人知target星期日會唔會出貨

之前試過 比錢個陣係咁error廢是煩

想問巴打係同一account?

更新要預兩個月以上，我有件4/2出庫仲等緊機位

咁奇怪既我好似遲買過你

prime 但應該只差一日 我試左standard係26

我2月7出

用standard 26號出貨

改左25出貨

我琴日晏畫係google shopping 入左部
想問係咪要等好耐先ship?
同埋見到有人話4px有機會唔運
但我用左4px 點搞

Target?我琴晚都未ship

Google入面既target ar
我最擔心都係集運唔運過嚟

德馬冇曬貨

點會唔運呀
擔心會唔會cut單仲好啦

我正式宣佈Google Shopping，即係 Target無貨

話口未完google shopping 岩岩shipped

上到尾班車

運係運 但唔知要幾耐

周圍都冇貨

其實係因為佢生產線未開返，定係因為冇機位/車運香港
已經缺兩個月

ringfit話運輸影響

機先有生產問題

喺amazonUS買 之後再運返嚟啦 平好撚多 計埋最多都係700頭 香港炒撚到上天花板

當我冇講過 原來都炒晒上去

無晒啦

咪岸尻喇

一個acc 限買一件

點睇佢係咪等緊機位? 我個件只有最新狀態:空運中

為左唔想食炒價，由一開波炒價$6-700，等到呢家都仲未買到。

好後悔一開始冇買

6百幾算炒價咩 正價598

698sad

而家唔算

唔係原價就炒㗎啦

有冇巴打可以俾我夾單訂一套

+1

屌你爆撚到仆街仲用BNS

我bns上個月26買，仲未拎到

買到算好
依家到到都HKD1000以上

德馬冇貨wo

放ringfit 玩過一次咁大把 $950入 現放$900

有興趣請 tg

澳洲好似唔可以寄香港

我見到幾間速遞都寫唔得，所以冇買到

因為當係電子嘢？
但ring fit 無電池應該ok

已經將所有動作一係腳一係腹
最多cardio
少綠
手同胸做gym都夠

唔好意思 想問下點解次次腹肌防禦都硬係會扣少少血???

姐係無論做到幾好 都會扣血??

請問有冇人知而家係豐澤買機連game出仲有冇得賣？

放棄搵吧

比人掃晒了

好似一定扣架喎
多定少咁解

冇機位
成堆貨塞左係美國機場等機位

現貨最平係咪都要千5-6

兩星期前訂左79.9，上星期到左做到爆哂汗

依隻game做完一次攰到仆街，搞到我去買左對oofos拖鞋，舒服到仆街

你邊間點解咁快

到左香港啦
死都唔派

好好彩直接係target買出左貨

shipbao要等十世
我都係shipbao，成個月先收到貨

shipbao 塭笨
我上星期二加拿大時間已經入倉, 而家都未出貨

BNS爆倉冇機位，shitbao又屌，4pk就送中
就嚟唔洗買啲冇得直送香港嘅野啦

Bns 澳洲到左5日仲未出庫

4px美國倉直頭話有機會將你件野改海運 23-27工作天到港

唔係掛 前兩日美國先簽收
佢個網唔係話delay5-7日only?

係咪得加拿大先係咁 我美國

巴打件貨依家點?
我都係用shipbao
美國等緊機位中

我買左張YOGA MAT黎跑
但一路跑張野就一路郁

打左幾日

估唔到半年以黎真攬炒要靠武漢肺炎

做咗25日ringfit 整返個小報告先

磅數無乜輕
頭嗰一星期個胸背厚咗實咗, 因為唔想太厚胸, 之後自己調節返紅色唔做太多推壓動作, 而家胸背無咁厚, 肩位橫咗少少, 著衫明顯feel 到
腰位D 脂肪少咗, 但肚腩位未減得哂, 呢樣我估要靠跑步游水先易減
腳就真係睇你肯唔肯玩踎, 背玩的話效果唔錯, 修下PAT 形, 大碑形咁

總括黎講唔算好減到磅, 用返咁上下時間做運動的話, 落樓下跑圈一定減得多過玩RING FIT. 但修身修形黎講, 佢都做到嘢既.
勝在隻GAME 得得意意, 又有得升LEVEL, 玩GAME 會令自己有多D 動力做運動, 冇齋跑咁悶, 黎緊我會KEEP 住玩, 但一星期抽返一日跑下街

行咗一轉黃金
好多間都有貨
間間都mark高個價炒

個市咁淡 唔劏你邊夠交租

仲要香港長期缺貨

我等遲啲幫襯誠哥賺算

星期六簽收，仲未入倉

未update姐下話
我一簽收完倉都冇入就直接出倉

希望係啦 UPS delivered之後集運咩都未有

btw 有冇人留意到美國Amazon第三方升左價
全部貴左10USD

EMS 都唔寄得黎HK??
咁仲有冇方法運過黎??

集運都唔得咩？見有巴打澳洲Amazon買

橫掂等咁耐 都係幫襯誠哥

城哥唔接受單買RingFit, 要連機買

消委會測試發現逾9成瑜伽墊含有害物 部分可致癌
用墊小心啲

邊間

有冇巴打多一盒賣我

終於拎得
等左大半個月

好心急想玩

唔知要等幾耐

美國俄勒岡倉？

我又報告一下，前後玩咗七十日。

冇輕過，仲重咗一磅，胸肌厚咗，腰減咗一吋，而且入面肌肉多咗，脂肪明顯少咗。

腳冇乜留意，明顯耐力好咗。

好奇問下 唔用環玩唔玩到

澳洲寄唔寄到返黎

fb gp個價升到二手都1000

|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (9) 齊心抗疫 康復香港 中文得普通話配音

唔得，開game 會check有冇環連咗落joy con

想問下有冇人會用副廠環加下載板玩炒到買唔到又想玩

有下載版既我都想用副廠

上個禮拜係黃金千幾蚊買咗

只能答你副廠環玩到

副廠淘寶都炒到240

下載版唔係都要連環買？

想問你咩集運買

大家用咩語言玩？

Shipbao target直接買